[COYS - 無前無後無後備] 熱刺暨阿積士舊生隊球迷吹水區 138

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

真熱名單Update @20190430 連會員名, 52人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

阿積士舊生會

LAU MING

LM

lm

捱夜睇閪波

拳王個眼神

預測：老撚迪入波

對面推落底黑山呢下就PK了

黑山真係打fifa先勁

比入中冇人到

阿積士真係好快

頃同邊個睇波
麥迪臣華Dee

比人中出

成班後生仔好氣好力

屌 右腳凸啲wor ching

主場咁早輸一粒重要同人鬥快
死硬啦

下半場唔換脆又要反普了

唔知以為打緊果隊係鏝

半場都過唔到

老蘭D比波

Lm

廢到 波皮都掂唔到

老蘭有無試過傳到俾自己友?

屌你 好唔掂...

用素素換alli啦

On9主場都打到咁
唔想踢俾返鏝踢啦

唔講以為我地係哈特斯菲

脆無價都賣啦屌
2m半賣半送呀dllm

換都換垃圾脆先啦屌

以後邊個重jer牙傾我實屌撚死佢

alii好撚廢

後備原來已經無進攻球員換

巨呢

肥花MMA

後防輪流自爆

山咪撚咁藤啦diu

都話冇reg歐聯

無落歐聯名

無reg

好似無幫佢報名

真
cls

同巴黎狗個金賓比一樣 害死人

Sor

對面隻VELTMANN好似拉莫斯咁落地唔比人走

肥花究竟打咩位

呢個問題答左幾撚多次

唔換alli根本差唔到個波上去

脆狗又做乜鳩

條所謂中場究竟有冇成功拎到個波一次？

對面應該心諗點解咁撚易打

胞守又無斬又無。

痴線
AJAX打到巴塞咁款

穿曬窿

左wing back

Dllm呢啲波

阿啲組織

宜加4-3-3

ROSE 打中場中 偏左

以為對緊巴塞

撚狗咁撚 你老母咩

最撚on9係估都估唔撚到我地宜家咁需要巨巨

意粉0防守

脆狗點解仲好意思落場

勁撚過巴塞啦

屌你老母allI
現位拎波啦臭閪

ajax啲pass and move好好j

右邊空撚到 我地打少個?

脆：無我指揮點得

真
好流暢

老撚

yes
爽過利同曼城

空哂 不如中下龍

睇黎要打燒味波

想打防反 但係中場冇人既

有出中場?

肥花暫時睇落最生

咁樣回傳真係

差啲見到紅色大字

素素熱身了

素素真係痴撚線

脆真係以為自己美斯

而家好似真係好需要素素

素素打救下班垃圾

脆皮幾撚時死呀

如果素素Wink一齊喺度就好

咁樣推唉

如果換 真係諗唔到點換
黑山換素素 拳王打返翼？

屌你老母脆

脆走啦好嗎 屌

換走脆出去打排球啦仆街

脆隻手想點撚樣啊

去打nba

傳中之鬼

換科啦

好撚嬲
脆到底幾撚時躝

脆真係好垃圾

太耐冇手指指？

留名

屌你老母trippier

唉...上半場睇唔到有轉機

真係睇科打右閘好過

呢隊波真係慘不忍睹

痴線咁剷

阿啲反搶同走位好勁

岀脆同對面打多個有咩分別

脆皮打nba？

大力厭世樣

唉～ajax勁到😞

斬佢老尾

咁飛

燒味呢屌

仆街4+5 GG

科肯定打得好過脆 屌你老味乜柒新碧咸

中場唔夠搶....一定要SSK 出黎

仆街兩個最重要既傷哂

超人

比利時孖寶

搞笑咩屌你老母 自己友撞自己友

兩個中堅

一對中堅死晒

屌

屌 a4 v5 傷埋

爆曬

吓

屌一次過傷晒兩個中堅

超人爆缸...

唉真係笑撚死人仲要撞到爆哂缸

嘩屌真係痴撚線

係我地廢攪到人地變巴塞啫

真係456

呢球mma勁到

double kill

一次打兩個
mma打狗

456唔緊要
又傷多個先慘

點解入波越位條線會畫個個位既

自爆
大家可以熄機訓教

睇球越位波真係好撚嬲
冚家產脆狗企得後過pair中堅

中立區

召喚 科

唔打啦唔打啦

迷科黨開始成立

孖寶攬炒

順勢換SSK 出黎喇，
Rose 打返左後, A4+ S6 中堅

脆皮一野teamkill2個

爆鼻

玩完 唔好傷呀

頭寒啦...

Mma埋自己友

成班冚家產咁叫中立

山打雙中堅同打單中堅無分別

中立=屌熱狗
你唔係唔知阿啊？
熱狗俾人打係正常ok？
熱狗打人=mma

呢個真

唔係
係對面打多個

後備陣容amazing

其他人定下都好嘅

無事嘅 八強美斯個鼻都係咁爆 照踢到

好撚精彩

好撚強

肥普幾時買人呀

脆狗右腳第起咗

換走alli入素素係唯一希望

慢鏡見到v5 d血飛左出黎cls

6中堅

好彩超人無事

唔係唔想買啊佢

熱狗對面永遠都係地球聯合軍

算唔算係受返一路唔買人嘅後果
望吓個後備名單

有var好好多啦
係入球黎
屌脆好過

如果摩連奴教脆皮比人換咗好撚耐

其實果球唔係越左位？

本身未輸果粒之前重想講今日跪標波幾準下
仆佢個街就即刻包越位

不過Ajax 守Free kick 非常高位...好奇怪

包左啦

唔買人都由佢 仆街唔賣脆係全季敗筆

睇下你地班熱狗幾黑人憎

斬得唔靚可以快速反擊

Sorry入波個陣未睇

係，對面既入球一定係越位，冇越都要話佢有越

脆狗屌撚緊ga la

頂撚住呀

頂盡呀
半場換素素出嚟就ok

唉 咁一定456

唉

玩完

算啦投降啦
換走超人啦

可能換dier

v5唔得了
respect

要換喇

加油 超人

都係唔得
要換

嘩屌 好大獲咁

超人嘔埋

素素

玩撚完

唔好搵命搏

呢個半場好野
輸作客入球 傷埋主力

玩撚完又傷

暈都俾佢落返場

Rose踢反閘

素

爆閘狗死全死啦dllm

佢想頂嘅點都

痴撚線
咁仲堅持上多陣

集氣

其實4強絕對收貨喇

佢出場嗰下都feel到有問題

老蘭一定要做多啲二傳

夠喇巴打

頂住呀超人

超人見到都想喊

佢講緊乜柒啊

隊醫要阻止啦

小組賽出到線都收貨啦

2球都係脆皮

係 假假地都傷個頭

有嘅咩
有就唔會咁多傷啦

超人平安

真
咁嘅陣四強 滿足啦屌

Exac7ly, V5 直頭係企都企唔到...

唉～唔好再有人傷了😭

好滿意，仲要係殘陣咁踢

超人快d好番

肥普出去攬一攬超人

咁都冇12碼

Lucas爆佢

要靠LM

都冇foul

摸奶

對面是但一個=你全隊最快果個

算生番啲

超人真係唔好有事

唔知話運氣好定運氣差
咁嘅陣踢到四強
但啲人傷曬

好清脆喎

睇落似好大獲 又暈又嘔

似好嚴重

死脆狗又失位

出面個post話就話中立
有啲人黑心到

球證唔好下一世先吹OFFSIDE

對完鏝都講過，有湘北贏左山王嘅feel

可能真腦震盪

隨時腦震蕩收league

入去都廢事

班人死撚咗老母

連登唔口臭就唔係連登啦

鏝首回合傷傾
次回合傷素
阿首回合傷超人
次回合又傷邊個啊

唔駛理班白痴

脆

脆，直接死

從來都唔會有中立依樣野

一下車埋去真係幾甘

呢場輸咗去 聽晚全力撐利

我願意用跪祭旗

不過真係估唔到素素咁快出番黎 好撚癲

意粉真係好慢。。

脆狗對面永遠都係地球聯合軍

半場係咪得老蘭果下頭鎚係射門

不如真係買van de beek
完全岩曬位 又有潛力又勁
仲要賽前話同師兄踢好有趣

d決定好慢 同對面好大對比

睇下脆狗幾黑人憎

意粉完全無影

人地歐聯決賽呀準備踢 洗乜黎熱

脆皮成日推推下dup後遲早比人捉到路

脆多人憎唔係冇理由 廢都算 仲要懶係領袖咁手指指

9樓咁高

脆狗連傳中都冇埋

真係鳩斬就算

咁打法睇黎蛋都破唔到

Ali其實都算係咁

要改名做鳩斬之狗了

脆快d放俾獌

果下後爭正

一世反脆dllm

A4

屌 呢球靚頂 差啲咋

斬去邊

a4

差啲

真係睇黎要keep住燒味

blind係對面弱點

啲死球有啲威脅

toby啲

位多到控落嚟都得

SSK好撚勁

Good chance

素勁撚到

屌脆真係 賣撚左佢啦

燒味work wo
前面唔算多大隻高佬

素素踢到普巴咁

D決定做得唔好

你話佢識打龍我都信

素無藍天

素素一出黎個勢好番好多

good try啊so

素素cls

差啲煮素素

素素呢球算係咁

my tv果個疑似熱狗

個薛耶治勁撚到2邊禁區都見佢做到野

素素今季真係踢得好撚好

頭先嗰球控到咁

完全唔夠打

屌你 煮素素

ssk一出黎唔同曬

得素素一條友係踢緊波

要落兩邊底出多啲波比老蘭 但落唔到底

佢忠實熱狗黎

對面咁撚快根本一開始就要素打中場拍意粉2條肉腸
右閘難得發掘到科就用科 起碼夠快

余德丞？好似真係熱

光頭佬睇到嘛

素素出黎好似好左啲

我地主場定人地主場

45度角傳中又唔到位

又想彈返比老蘭又想控

岩岩傷好唔正選姐

343 was wrong

唯一可能真係得返高波

素素出黎15分鐘, 中場搶返唔少

頂住吖🙏🏼😭😭

手足
出黎打救右路未

其實科都唔係好識邊位斬波
如果要斬不如kwp

打鳩個右路

有波就長傳大腳比前面搏亂算
咪撚再鳩猜

唔出了 條肥西死攬我地偉大右閘

屌佢老味
阿積士睇落仲無李城咁勁

黑山脆大力臣災難級演員

老蘭重有幾多體力可以SET 2傳呢

人地真係個機動性太強
你唔會夠佢快
博大霧放高波仲好

好掛住巨巨

科上次守辛尼都唔叫失禮 出佢好過拉

唔明點解唔俾大力神斬波

呢個真...仲要無人用

ssk 先係player of the year

前面太撚慢啦
根本2打1守死禿盧就唔驚你

後備係咪有dier

人地啲傳球靚到

場場有脆既比賽 半場都想夾錢殺撚左佢

唔係呀嘛柒公 阿積士啲走位組織成班疤咁

屌我寧願冇後備

助攻

想放棄可以直接出聲

對面真係守唔到燒味
蛆都係靠C朗燒味先入到波

大力臣縮頭烏龜喱係人堆後面

屌你今場真係要屌佢

擺明岩岩起身9up啦

老蘭係前面打少一個
後面脆又打少一個

兩樣野

1) 人地守死球 非常高位, 其實好怪...可以係呢樣野諗下

2) 老蘭對Blind 暫時OK, 拎左好多第一點, 要埋入D禁區...因為對面個龍Onana 制空好似一般...

真係踢到好柒 唔敢睇

頂唔撚順脆 求其一個換佢都好

對住脆啊嘛

假象黎
D FOUL全部放你30碼開外FOUL
咁遠斬到埋去比你頂到都唔會係轟轟聲D頭鎚

人地嗰個叫c朗

黑人龍制空通常一般？

我地有脆皮

非熱 但睇得出trippler最垃圾

無論包左越位 防撞牆 同有次鳩斬

bein中間嗰個係咪迪西利嚟

有返素素先叫有得打下，雲耶馬條垃圾乜柒都做唔到

好似今年好多下都係erikson 4 50 碼過頭波混戰執雞？

C朗搶點都應該世界第一人

宜家知點解我地成日屌條垃圾啦

C HING識波
呢條友真係垃圾

得素素先夠同佢地撞

老蘭喲兩傳 水準都幾低下

加埋彈跳力

亂比

即刻換科啦屌

客觀

雲耶馬唔識推生個波

不停攻脆果面，隊隊都巴塞咁啦

輸果球咪又係脆無睇位行後左

後備席：

加沙力架
科 (換脆搏上腳扭上去突破）
Kwp
Dier (睇黎都會出埋搶中場）
牙skipp

雲耶馬幾下header 完全攞唔到
但dier 就仲大鑊

bein sports條友都話點會繼續比超人落場

幫人搶

基本上肥普呢隊波揸住咁多毒瘤，都打到咁既成績真係好撚勁

下半場會反cup
大家放心

個後備 list 真係柒到唔想睇

完全睇唔到後備重可以點變
有巨都話可以頂老蘭轟高波埋去

唔理邊個 快d落嚟換走脆 加沙都好

呢家最想知超人乜情況

嘔真係好大獲

屌，你真心認為出Dier會搶到中場？

It’s going to be similar to the #BattleOfWinterfell, Llorente to be our Arya in the 90th minute.

巨巨踢呢隊應該入到波

見到負皮狗出沒

爆閘狗係咪死撚咗老母

Dier 當前鋒去撞人算啦

上場巨個d 先叫走位
老蘭場場食撚咗屎咁齋企中堅隔離

素素之前係大毒瘤 佢宜家勁撚到仆街

我睇唔到佢嘔喎
但佢暈個個勢係連右腳都係拖住咁行
腦震盪下場一定休

又唔係既, 係頭先有下角球其實可以接實, 不過佢打走...
可能佢個cover area 未係太大.

你意思係咪脆遲d都會勁到仆街

老蘭唔係唔想走 係走唔郁
佢好似巨咁樣搏打廿分鐘就收皮

都係個句
你點會諗到買完素素個年之後

去到今年佢會係中場其中一個最重要既人

大力臣喱夠未
可唔可以大膽d現身拎波

而家出巨巨仲好過老撚，老撚連set波都唔知set撚左去邊

正面啲
踢咁柒只係輸一球

邊個黎先
唔記得

咁半場要搵柒公屌一屌老蘭屎忽先

入黎屌脆2句就可以比人話識波
我都唔洗做真熱了

拿拿臨請Ajax個進攻教練啦屌

件2號真係垃圾到踢港超都未夠班

勁到仆街個段完左啦 咪兩年前同walker輪換個期
變番垃圾好耐

脆勁到仆街既時候防守都係咁閪

踢學界都唔掂

擺明中場兩個要hold波既冇用
大力dele 都算係0作用了

脆先

上季都唔差
今季我寧願解約都唔撚會留佢

深夜見住熱狗輸波真係好過癮

不如全世界熱狗夾錢買撚咗佢

脆勁嗰排只係識斬波入freekick，防守咪又係閪
而家連助攻都唔識，掛靴啦

快撚d買人啦屌

WYM換DIER啦,出黎頂下波都好

深夜見到爆閘狗老母死咗仲撚過癮

乜撚野地球聯合軍

事實係熱狗呢d閪波
撐佢既個腦都有問題
大多數正常人梗係撐隔離隊架啦

佢防守已經唔需要討論 慳返啖口水
佢依家節墮到之前大家吹奏既出波都冇撚埋

我留啖氣屌臭利亞好過 仆街仔7到踢國家隊踢傷

你又啱

幾時會有超人update好擔心

佢係人地扶佢出去
然後嘔血咁嘔

臭除咗個腦有待改善其他都唔錯

咪回啲爆閘狗啦

撐佢既個腦都有問題
神邏輯 巴打好西利

脆，Dier一定要走，垃圾不如
老蘭，雲耶馬，小山狗返後備啦
屌，要買好多人

成個上半場DELE除左腳懶型後腳都唔知做過D咩

那有錢？

COYS

利維：牙skipp 上位

倫敦只有1隊拎歐聯
2隊入決賽
Spurs?

隨時下季老母馬正選

無換人？

冇

屌 老蘭呢下幾好

一開波老蘭呢下

屌vdb de ligt de jong三個好似隊boy band咁

老蘭傻撚左

Backstreet Boys

老蘭decision 真係好差
上場又係咁
曬咗個機會

加油呀

ching語障定點？

旁述話仲係medical room

不嬲都唔識 之前係靠大屎忽

脆知唔撚知閘點撚樣企位

多啲overlap

點解老蘭第二下唔射 死都要傳

波都未撚識踢

cls 呢下kane黎？

屌，佢又指

喂 未來熱講左3年
原來連ajax都打輸 當年你班熱狗唔係笑鳩ajax廢得濟先輸比獌架咩 做咩係新主場比人屌打咁慘呀

無傳 想再扭

唔撚識字翻幼稚園學下先啦

脆皮幾撚時死呀屌你老母西

肥普落左order叫老蘭hold多啲波

跪啲斬波真係

脆啲傳中廢撚到

前年有份係大球場boo佢 我錯了

老撚下半場出嚟上曬身

佢好似唔係好知幾時要衝出去閂波
幾時要逗後包波

希望LM 有神來之筆

換左人啦下嗎？唔見左隻右閘喎

希望有神來之筆插死脆

可唔可以比eriksen 斬波

指撚柒完未啊冚家產

咪一樣斬唔起

屌你

終於中龍

Keep住個勢

素素又搶到

屌 差d 又醫院

山真係廢到

臭真係傷得唔及時

人地一入禁區個威脅大到

救心

老蘭下半場打到成個Kane咁

比邊撚個啊冚家產

跪攻又冇守又冇

屌你咩脆

大力巨唔使返咁後啦屌

又要平安鐘

屌你老尾脆呢下條線比得衰撚到

會唔會比到咁前

屌你跪冇球俾到位

黑山傳好d la....

山同脆輪流爆

唔返後就失咗波啦

變左LM做柱 做乜鳩

屌你老母山狗
比撚完球醫院波仲要屌鳩toby

痴線 肥普真係諗着當洛蘭迪好似kane咁用

脆9 pass

過埋今場仲邊有人會買脆

單比利走左個中場降左一班

LL唔識傳

唔會睇熱刺波啦

送都應該唔要

脆d傳波......

快啲換走脆啦

素當普巴

佢係到叫做攞到個波

講真...無守無攻

山狗都叫百屌唔知成唔成到才
脆

熱有七射？

素素要幫脆 黑山 雲爺爺執屎
見到都覺得慘

肥仔扮咩睇機呀
有撚人換咩

分分鐘換BD 出黎，推rose 上中場

肥花成日都想爆 但下下都唔夠快
下下都仆街

今晚叫外賣落單咋

今場老撚啲二傳無咁掂

Skipp

打緊機

掙扎緊換唔換dier出黎

佢今晚防守幾好啦，幾下key tackle

fifa 初級炒緊ajax456報仇

老蘭真係有乜用

唔撚好換呢個on9出黎

屌拳王咁曬料

其實係whatsapp 緊拿玻里，減緊價賣脆皮

脆條撚樣終於斬到位

搶點好似變埋LM做

點解當年會睇中山齊士唔係迪列治

無氣

脆係咪應該射呢呢球

拳王D跳頂時間錯晒

dele差啲

素素真係好痴線
鐵人黎

平

岩岩半場出黎無耐咋喎

素素j死人

唔好唔記得只係岩岩傷完

素真係打晒

可能係落哂bid 但一個黎 一個唔黎

勁嗰啲點會黎熱

垃圾脆屌你老母

積仔下半場好似跌左watt

俾你講多次

脆又斬比邊個

傳中之鬼又一神傳

老蘭黎，仲要兩季每場都係踢開5分鐘impress me 時間

大力今日麻麻
老蘭差到

脆係咪on9

脆掂一球就屌佢一球

脆垃撚圾

我屌你老母斬得中未呀

脆斬乜9呀

垃圾脆而家真係鳩斬
望都唔撚望 未站穩就斬

大力呢個on9仔諗緊乜

科落嚟未 快撚d換走脆

入左1球，唔駛搶得咁急啫

脆識唔識斬波

鳩斬之犬

仲要作客入球

素素撞到人pk

咁撚多空位,識唔撚識推落底出呀屌你老母

一球作客入球，熱逼住搶攻，穩守突擊夠做啦

斬中一球已經要還神了，唔好咁多要求

大力d波差到

回防都慢L過人，件垃圾2號

老蘭仲差

想爆嘅飛花冇位爆
唔想爆嘅脆有位都鳩斬

好事嚟

Ajax應該一球都滿足

唔開turbo

留返下場

大力同意粉完全隱形

中肯

留鬼到咩仲要人地主場

依家真係要靠LM係到死LUR

換人咪
換bd推肥花上都好呀

係ajax留返下場再食我哋

你老母西,斬撚完俾龍門未呀

跪又斬比邊個呀屌你老母

嘩呢球死球仲撚癲

夠啦脆！

屌你老母，斬到咁

可唔可以咪撚再俾脆斬呀屌你老母

斬比邊撚個

Trippier .....

我真係屌你老母

你老味前面3個得禿盧一個走位 佢一走就肯定1對2 1對3
老蘭同拳王兩個一個跑唔郁一個唔撚跑

出kwp啦
睇夠脆喇

我屌你老母啦⋯⋯仲搵佢斬

脆自己扮傷算啦

脆真係痴撚線

Mud9嚟㗎脆狗 你老母

斬俾dele嗰球用咗幾個禮拜quota了

Dllm忍夠了

屌你老母出親D波都垃圾

DLLM 脆

未試過咁想熱刺球員死，脆應該係唯一一個

之後有脆就唔撚睇喇
谷鳩氣

情願佢短傳

LM回後望到跪都廢事比佢

脆快撚啲去死啦

斷腳未啊冚家產

牛清精神與我們同在

Lm幾好

其實睇得出盡晒力

點解可以屎到咁

屌，肥花右腳出都好過佢

牛清大勝利日

d留言精彩到

講真 比大力臣斬都係差唔多

脆斬波

返去踢學界啦

LM獨力難支

斬死脆狗就差唔多

脆仲有咩價值係場上，連斬波都咁

老蘭真係要求唔得太多了

屌 竟然要LM搶點頂波

素真係打到普巴咁

rose 右腳都傳得好過脆

無攻無守
佢仲可以做咩？

係世上都冇乜價值，快啲去死。

啱啱先發現有出意粉

素素勁撚到

大力神出波正路好多

我寧願換科出黎搏下突破仲好

係啲咁既人腳上 真係咩都做唔到

荷蘭哩班後生仔真係堅勁

但我地個Janssen

意粉進攻連傳波都傳唔到

老蘭唔好控拉屌

脆可唔可以唔再斬波丫

素勁到痴線

SSK算唔算又一個大器晚成嘅例子
雖然佢嚟熱之前都唔差

老蘭真係要換啦
換個中堅出黎二傳都好啦

痴線... 意粉得個企字
素素一埋去就搶撚左

[COYS - 利物浦 季軍戰見]

唔知係咪比左指示叫hold波

想講好耐

覺得有句打氣係
“義和比！義和比！”

R聯有撚季軍戰
恥笑開始

人哋換

Yid Army 呀

老蘭十足街場鄧腳咁

無得強求啦
佢都係抖咗大半季 臨危受命

老老實實中場出素素 其他是撚但算啦

素真係

球王素

熱狗未試過踢四強 點知喎

意粉真係全場行行企企

前場咁嘅人腳又冇人換 都唔知可以點了

屌你老味拳王返去打機啦
企位又擋自己友 又唔撚幫手拉空

素素推進
防守包波都見到有佢既影

前場真係冇人用..冇計

普巴好勁

熱刺欠素素一個入球

世一中場

阿積士係啲越位線前出出入入走位好勁

彈出彈入

個個傳曬個波畀素素發揮算啦

師兄調轉咗？

係咪換左靈魂

Rose又求其一腳

點解兩閘有位又唔撚去,去撚左又CUP返轉頭逆足出波?????

Rose鳩出完未

呢下咁多位推深啲啦

對比之下艾歷臣今場真係隱形咁

今場打兩條友

咪又係法國nigga 不用分那麼細

大力

大力神今日做咩 比啲球成日都唔到

屌你個腦係咪轉唔到咁快

素素連視野都有埋下下轉邊都係佢

2019年已經係咁啦

素視野都有

素素斬得重靚過脆

素素比波仲通透過其他人

真

rose咁多空位點解唔入左禁區先要尻出

唉 只求-6入一球，追和

想走

完全唔覺有入到波既可能，老蘭完全冇用，得LM一個突破冇人配合到😩

Dele一早畀rose啦...

Dele on 9

屌你老母咩脆

咁高要求

LM真係獨力難支

Bench 係一個攻擊球員都冇
可以點變陣

脆真係笑話

Miss 巨

脆究竟企緊乜撚嘢位

脆差d助攻

熱刺熱刺 下次大概可以

脆呢條友可唔可以快d走

垃圾脆咁樣回傳去2個中堅中間想點撚樣呀

換走脆啦求下你

脆幾撚時死？

Dllmch 2號

脆又想自爆.....

好似得LM同素素踢緊波咁

換科頂脆都好呀

肥普再唔換走脆我呢世都反普

差好撚遠喎

老蘭

鏡頭都識影住KWP
都知咩事

究竟係咪真係冇人知佢垃圾

見住lm 真係灰
得佢一個係前面死lur爛lur

加埋a4

你老未,2號俾人過撚左仲度步返去

真人就算full team都唔會夠哩隊阿積士打
太多炸彈

脆評分係咪3/10

慣了

屌
打個飛機早啲訓仲好

畀細walker試下？

我係lm真係想死

球回後世界級

屌 我發現個2號 次次防守都會企後過2個中堅

阿積士啲人埋身都幾狠下

kwp 邊個都好
換走左脆先

Agree

講樣野你知
whoscored比分
跪係4個後防最高分

成個on9仔企係度咁，究竟邊個搵呢件垃圾返黎

2號真係俾人當狗咁撚

前面3個無默契,自己尻紐算撚數啦

或者癡撚住隻中堅

ALLI同脆一齊LAN出場啦屌你老味

屌你同大力今日啲波鳩到

講真出walker好撚過啦

依樣先最on9
企得深但又冇防守
想進攻佢又跑唔到

大力臣呢球我睇唔透

肥花咁都唔射仲傳

dele又做乜鳩，求其一腳，自己最近又唔追返

肥花

dele做乜撚嘢呀

後備席一個前場嘅人都無

大力神自己射拉屌

拳王對腳係咪無力
on99

Alli好過大力同老蘭啦

大力神球斬波

大力做咩事

大力on9

後備全撚部後衛

佢都無心機踢咁嘅款

100萬問題
你係肥普 落後緊0-1 揸住呢手牌
你可以點變

唔準答換脆

好撚後悔睇呢場波

啲出波

自己落場踢

角球得4,5人

換你老死出黎

唯一四強
點都睇啦

今日D斬波....

叫拳王打死脆

開片啦
代我打跪

呢場算係咁，西咸嗰場重激氣

素成個大佬咁
又夠冷靜

素素醒到 紅撚左脆佢啦

脆學人打交

大力對住d師弟醜唔醜嫁
咁既質素仲掛住去白白

LM搶點又係佢,接應又係佢,屌喇星其他人做乜撚野

大力d傳中咪一樣

打飛機啦

d人係咪攰

等去皇

其實仲可以點，kane又冇，son又冇

咁都唔洗輸2:0

後場啲人冇撚晒反應

咁都唔洗輸多球

脆睇緊乜柒啊

攰係正常
季中都已經開始講

哇中柱

嘩...

負碌到 咁都唔洗輸多粒

隊長得個望字

屌你老味玫瑰呢下比人閘走個波重係到散步

睇過英國嘅報紙，話脆皮以前係學校係bully, 四圍烚鳩人

大難不死。。。

我屌你老母！！！！！！！！捷比亞！！！！！！又企係度睇波！！！！！你老母臭閪！！！！！！！

係咪中死腳?

有無後福

走啦脆比狗屌

咁都恰到人

科夫

大佬ar,唔想踢出聲,hea 到

科！

科

換兩個後防

唔好打人呀

換兩個後衛

終於換

咁既身型烚人？

科<>跪
3<>33

肥花out bd in
脆out 科in

好波 脆仆街死啦

捷比亞躝啦

點解當地無人BOO柒脆皮

脆終於走

人地射埋都未番半場

肥普天才換人

唔洗出波拉 守好佢拉

科踢十分鐘好波黎睇下

屌你老母 全隊冇腳好波 你老味

迷普了

科hat trick ready ?

陰公 進攻要靠BD

英國白人

半場要咁做啦

係咪要改做科做閘

自己扭晒上去啦diu

半場就應該換走脆啦

意粉竟然唔使走

好似真係想咁做

其實絕對係一條出路黎

肥普呢個換人好似同人講我一開波出錯人咁

認真問
0-1緊 咁換有咩用

一落場就做到野

輸少當赢

應該留肥花 換走dele/大力
肥花踢防中
素素再推前啲

嘩屌 閘位唔同哂

科
鏟得好

脆 is off 高興過入波

唔反普了

科夫好撚勁

止蝕

三叔快啲番黎啦

今日真係辛苦lm

好彩脆唔係度 唔洗射罰球

科勁撚到

單機

咁老仲要係咁跑

講緊日後咩價位賣脆？

3中堅靠兩邊wing back 殺上去
無辦法中嘅辦法

守好 次回合再博

出番球好波

畀科射啦

佢瞓低左嗰個樣真係好絕望咁

迷科了

岩岩果球唔使輸真係執到

唯一一球出得好啊

佢今日真係單機

大力神今場都好差下

睇錯老蘭？

莫講話踢 睇到都覺得慘 得佢一個係前面死纏難打 又跑又頂

LM腳仔軟啦

冇人幫到LM手

唉，有多個攻撃點你話幾好，不過冇＄有撚計😔

屌 科真係唔差喎

科好撚勁

Lm 真係跑到腳軟

嘩 科 一對三照扭

科要上位了

哇 右邊真係天同地既分別

科 一出黎勁撚過脆了

科兩分鐘嘅貢獻已經多過脆

科一個draw 3 個

一早出科咪好

科踢閘咁勁就咪鬼踢中堅喇

科一個引三個

好撚同意

脆可以收皮未

以後踢科啦

wym爭頂比人輕輕力就推開咗

成場淨係得科可以j

喂 科唔讚得

冇腳好波的垃圾

細粒靈活

閘好過中堅

脆慚唔慚愧 屌你老母科狗一落場勁撚到仆街

科又柒

屌你咩艾歷臣咁樣交

大力今日D比波都係唔知點

係,浪費佢啲進攻技術

兩個中場啲波都求鳩其咁俾 想點

送俾拿坡里啦

LM叫緊集合啲隊友仲on99匿喺草叢等運到

狂戰士瞓咗？

成隊扭波最好係科

準備好睇我熱次回合熱血反杯未

Huntelaar

會員同球員都係

岩先素想斬但望下禁區
連自己得 4 個

預備入嚟幫熱狗打包收皮

Huntelaar好撚靚仔

會員直情未醒過

仲未退休

七公， login 錯acc 呀你

發現素素控高波都幾勁

有料個d又唔撚正選，用撚埋d垃圾

Alli d決定好撚差
素素推邊你就走入中間啦
跑返去邊線拉收窄素素傳球路線

科傳中

其實點解唔擺Vincent 做後備?

科傳中到位

夠未呀 答左成十次

冇reg

唉...

科過埋人傳中

科值得正選

Thx😃

屌拳王踢乜撚

哇科係米上左身

科真係好撚勁

屌你alli

發緊夢

科真係搏到盡

Lm 腳軟啦真係...

hi

失一球，仲有機嘅

Alli唔係跛手 跛埋個腦 成場on99咁

科既表現係一巴巴煎落脆到

輸少當贏啦

企穩未呀！屌你！

科真係另眼相看！可能脆太撚廢.....

0:2

科好靚仔

下年繼續努力啦
恭喜阿積士率先入決賽

老老柒柒 輸一球當贏

你老母就0:2 on9仔

好
下星期出科正選右閘

有球LM推中間 dele又係唔落底拉空
反而走去LM面前 係面前

阿積士利物浦

輸咁少算啦 呢場希望肥普見到垃圾脆有幾撚廢

輸一球執到la

右閘正選人選已經確認

嬲 閪波

查比屌
屌你老母

輸一球真係算少
而家都唔係話無希望嘅

輸一球大家收唔收貨？

中柱個球執身彩

攞碌棍毆柒佢啦

世界大垃圾查比亞

收貨啦，咁嘅陣

盡哂力...真係見到個個都好攰...

下回合加油繼續努力喇

加油熱刺 仲有次回合比你輸多獲

20m
快放隻垃圾脆

下場要入兩球

輸緊一球，都只可以換兩個後防出黎
仲可以點

唔踢了 下場咪又係脆狗

下兩場都要加油

一球算係咁
次回合加油
咪撚出脆皮

挽留

259

究竟睇清楚脆有幾垃圾未呀⋯⋯下場唔撚好再出佢啦我求你

收貨

下場肥普重夠膽出脆我去阿姆斯特丹放炸彈

其實就算我地今場追和
下場都係要起碼入2粒

下場除左son, 重有邊個可以出返?

下場靠兒子了

推爆呢個po 佢

冇！

安

可唔可以調脆去u21

Push

1001